諗住係數記上台出iphone

之前排左RED PASS，想屌返部XS 256GB，睇佢個10GB PLAN計埋好似幾抵，有冇同路巴打

岩岩PCM個post講 信用卡有得免預繳同免息分期

如果大家用指定信用卡，選擇 6GB 或 10GB 買機上台服務的話，還可以享有 $0 預繳及 0 息分期，有種不用付錢就拿機走的感覺，實在有點爽

你都on9 未碌過卡？

好多人都以為真係唔洗錢，其實hold limit 拎咗去交電話費先

要幾天真先會以為真係唔洗俾錢

我都會係數記出部 XS 256GB
諗住出6GB+6GB果個PLAN 每月$538

係貪佢0預繳同免息分期,好過一上台就要交六~七千蚊預繳

hold limit同預繳咪一9樣
不過今年都無諗住買

點會一9樣，預繳要立即比，hold limit每個月供返

cash flow都唔同

其實除返開每月275姐